[
  {
    "number": 1,
    "question": "¿Cuáles son las iniciales del cartel que tiene la casa de Mariano?",
    "answer": "CCM (Casa de Carlos Mariano)",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 2,
    "question": "¿Dónde trabajó Mariano por primera vez en su pueblo?",
    "answer": "Bazar \"HiperTorrijos",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 3,
    "question": "¿Cómo se llama la amiga rumana de Mariano?",
    "answer": "Alexia",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 4,
    "question": "¿Cómo se llama la fiesta de finales de septiembre de Torrijos?",
    "answer": "Sementera",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 5,
    "question": "¿Que famosa discoteca tecno se encuentra en los alredores de Torrijos?",
    "answer": "Radical (actualmente Music Park)",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 6,
    "question": "¿Cuántos habitantes tiene Torrijos?",
    "answer": "13k aprox",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 7,
    "question": "¿Qué amigo de Mariano es dueño de un quad?",
    "answer": "Cañero",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 8,
    "question": "¿Cómo se llama el pueblo vecino de Torrijos?",
    "answer": "Gerindote",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 9,
    "question": "¿Qué cuadro tiene Mariano en su habitación de Torrijos?",
    "answer": "Uno de los Simpsons",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 10,
    "question": "¿Qué personaje de Torrijos es versión \"Evil\" de una persona de Sexo Entiendelo?",
    "answer": "Evil Kay",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 11,
    "question": "¿Se ha desarrollado la escritura en Torrijos?",
    "answer": "Sorprendentemente, verdadero",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 12,
    "question": "¿Que cosa digna le falta a Torrijos?",
    "answer": "Un tren",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 13,
    "question": "¿Cómo se llama el bar en la calle de Mariano que más frecuenta?",
    "answer": "La Panza",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 14,
    "question": "¿Que evento alberga Torrijos, clausurado por una gran noche de pirotecnia?",
    "answer": "Fiesta Medieval",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 15,
    "question": "¿A qué provincia pertenece Torrijos?",
    "answer": "Toledo",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 16,
    "question": "¿Qué pone en el grafitti que hay en el parque donde Mariano fuma con sus amigos?",
    "answer": "Mostro Muere",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 17,
    "question": "¿De qué partido es el alcalde de Torrijos en 2024?",
    "answer": "PP",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 18,
    "question": "¿Cuál es el nombre real de la cantante proveniente de Torrijos llamada Alena?",
    "answer": "Alba",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 19,
    "question": "¿Qué partido fundó el padre de Lulo en Torrijos?",
    "answer": "Vox",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 20,
    "question": "¿Qué amiga de Mariano está muy \"loca\"?",
    "answer": "Carla",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 21,
    "question": "¿En que piso vive Carlos en Torrijos?",
    "answer": "7°",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 22,
    "question": "¿Cómo se llama la marca de autobuses que te lleva de Móstoles a Torrijos?",
    "answer": "Samar",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 23,
    "question": "¿Cómo se llama la familia gitana dueña de una heladería en Torrijos?",
    "answer": "Los Carrera",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 24,
    "question": "¿En qué cumple Torrijeño se lesionó Nacho el brazo?",
    "answer": "En el de Alexia.",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 25,
    "question": "¿Como se llama el proveedor de uwus de Mariano, procedente de Torrijos?",
    "answer": "Chicho",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 26,
    "question": "¿Qué amigo Torrijeño de Mariano es tatuador?",
    "answer": "Joel",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 27,
    "question": "¿De que curioso tipo de carne es el famoso kebab de la fiesta medieval de Torrijos?",
    "answer": "Cerdo",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 28,
    "question": "¿Es legal casarse con un familiar en Torrijos?",
    "answer": "FALSO",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 29,
    "question": "¿El origen etimológico de \"Torrijos\" tiene algo que ver con el famoso plato de las Torrijas?",
    "answer": "FALSO",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 30,
    "question": "¿En qué liga de fútbol milita el C.D Torrijos en la temporada 24/25?",
    "answer": "1° autonómica preferente",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 31,
    "question": "¿Cómo se llama la amiga pelirroja de Mariano?",
    "answer": "YaraYarita",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 32,
    "question": "¿Qué puedes encontrar en la piscina climatizada cubierta de Torrijos?",
    "answer": "La ameba «comecerebros»",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 33,
    "question": "¿Cómo se llama la plaza principal de Torrijos?",
    "answer": "Plaza España",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 34,
    "question": "¿Qué plato principal se sirvió en el cumpleaños de Nacho celebrado en Torrijos?",
    "answer": "Migas",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 35,
    "question": "¿Qué despertaba a Mariano durante su infancia en Torrijos?",
    "answer": "Un gallo",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 36,
    "question": "¿Cómo se llama la estación de tren de Torrijos?",
    "answer": "Torrijos",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 37,
    "question": "¿Cuál es el gentelicio de Torrijos?",
    "answer": "Torrijeño-a",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 38,
    "question": "¿De que letra tiene forma la casa de Mariano en Torrijos?",
    "answer": "De \"V",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 39,
    "question": "¿Cual es el mejor pueblo de Castilla la Mancha?",
    "answer": "Torrijos",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 40,
    "question": "¿De qué figura histórica es la fortaleza de Torrijos?",
    "answer": "Pedro, el cruel",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 41,
    "question": "¿Qué profundas palabras grafiteó Mariano en el parque que frecuenta con sus amigos?",
    "answer": "UwU",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 42,
    "question": "¿Qué negocio de hostelería comenzó a partir de un conflicto entre mafias en Torrijos?",
    "answer": "Una heladería",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 43,
    "question": "¿Qué categoría de productos ilegales es especialmente comercializado en Torrijos?",
    "answer": "Droga",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 44,
    "question": "¿Que famoso postre comparte casi todo su nombre con Torrijos?",
    "answer": "Torrija",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 45,
    "question": "¿Como se llama la película que ha sido grabado en Torrijos?",
    "answer": "4 hermanas brujas",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 46,
    "question": "¿Como reza el dicho de Torrijos?",
    "answer": "Según son los padres, así son los hijos",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 47,
    "question": "¿Cuál es el nombre completo de la persona que invirtió en el origen de Torrijos?",
    "answer": "Teresa Enríquez",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 48,
    "question": "¿Con que municipio está hermanado Torrijos?",
    "answer": "Aspe",
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 49,
    "question": "¿Cuántas personas ilustres han nacido en Torrijos?",
    "answer": 14,
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  },
  {
    "number": 50,
    "question": "¿Cuantos institutos hay en Torrijos?",
    "answer": 2,
    "": "",
    "__1": "",
    "__2": "",
    "__3": ""
  }
]